習慣晚晚三點都唔瞓，遲早出事

唔想瞓覺係因為唔想一瞓醒就要面對工作，而且鍾意夜晚既寧靜。

最初一點瞓，跟住兩點，而家三點。

再係咁落去好易無命。

出完呢個post都係瞓。

早抖

唔想番工呀

就係呢種心態

唔知點解好鐘意夜晚

20歲晚晚五點訓表示。。。

馬啟源 我呢排追緊
Btw 訓唔訓得夠差好遠喎
樓主要工作好明顯唔夠

same here

邊度有得重睇

果然喜愛夜深的人都會懂
就是喜歡這種寧靜